點解冇人燈高388

等我黎

正一垃圾股

佢對你做過啲咩傷害黎

係見到股joy 你先開心既

唔會喇，點會咁易

燈燈燈燈